男朋友成日keep住睇一個女性朋友既facebook

代表啲咩？？
嬲係咪正常？

嬲好正常 條仔可能中意人或者對人有性幻想
咁都嬲？睇下者唔代表啲咩

有無聽過Juno隻 念念不忘?

屌 好sad 佢係咁話唔係好熟

條女大波長腿 認命喇

打下J都唔比 分手啦

圖呢

係唔熟呀想同佢熟d咁囉
最好熟熟下玩下友誼波

俾
但點解要係識既人 仲要成日都係果個
唔中意我咪出聲囉

可能佢唔想你唔開心姐

唔中意做咩要拖住

會唔會，你男朋友同個女仔可能以前一齊經歷過一啲事 睇佢fb 係出於朋友同朋友之間嫁關心黎

點知 唉
個女仔有男友架

So what 有另一半 唔等於要放棄同所有異性嫁社交嫁
講到尾 你係對自己冇信心同安全感姐 你咪同你男朋友一五一十坐底傾下 可能你地重係磨合期
畢竟愛係愛一個人嫁佢嫁所有 愛係想同佢長相廝守成大家生命中最重要嫁一個人

實有問題

Camp緊負面post 一出就要狗衝了

屌你打個飛機都係度煩

社咩交者
佢淨係單方面睇人facebook d相

而家睇下相都唔比 你當你坐監呀